中文應該係最撚難嘅卷

5同2

其他科都好正常 但中文卷一閱讀真係好撚難 中一到中六合格過嘅次數十隻手指數得曬

中文5星星

有冇咩解題skills

無skills，睇多D書就好簡單

Agger

其實唔難，真係睇多啲書就得

雖然實有人唔同意 但我真係覺得卷一係睇運
我中六做mock同pastpaper lv2-5**都攞過
但係明明份份卷都係咁做 完全唔知乜撚嘢事
最後dse有隻5

屌！我都係
尤其係閱讀卷,日校考試中文經常低過mean
最後閱讀卷5**咗，overall 5.
中文係付出同收穫完全唔成正比

我中文閱讀理解由中四開始未合格過
dse都2埋
中文overall 都有lv5

我閱讀校內就通常都mean上下
間唔中一次可能高分d
之後dse 5**左

作文校內唔合格多過合格
dse又係5*

最後speaking就普普通通咁
dse5*左...

最後綜合4 overall 5
作為一個理科撚中文攞5簡直係恥辱
原本諗住攞3就算

學校pre左個分出黎得嗰1
感覺人生已經冇希望

閱讀真係好難